Hour One正在与Alice接待员合作，更新真人演员的视频片段，这样数字接待员就可以用不同的语言说不同的东西，而不必重新拍摄数小时的视频。 人们正在雇佣他们的脸成为深度造假式的营销克隆|Will Douglas Heaven, 2021年8月27日，MIT科技评论 
 酒店接待员给你一套钥匙，然后把你带到电梯的日子一去不复返了。 酒店永远不会是一样的|Nadja Sayej | 2021年6月25日|Vox 
 一名戴着面具的接待员递给你房间钥匙和一个欢迎包，告诉你去你单位的简要路线，几分钟后你就准备好出发了。 酒店是如何让客人在这个夏天感到更安全|克里斯托弗·埃利奥特| 2021年6月16日|华盛顿邮报 
 接待员太粗鲁了，我从来没有预约过这个医生。 虚假的病人评论使人们越来越难以在谷歌、Yelp和其他目录网站上寻求医疗帮助 
 今年4月，她儿子的日托中心突然关闭，迫使她放弃了一份每小时15美元的接待员工作。 为了生存而偷窃:越来越多的美国人在大流行期间因为援助用光而进入商店偷窃食物|阿巴·巴塔拉伊，汉娜·德纳姆| 2020年12月10日|华盛顿邮报 
 这部289页的讽刺小说讲述了莫里斯·费尔德斯坦(Morris Feldstein)，一个医药推销员被一个孤独的接待员诱惑的故事。 有权势的国会议员写了关于“肉胸”的文章|Asawin Suebsaeng | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 前台，前情人，现在还是前台的康妮·普罗茨解构了他的私人痴迷和文化刻板印象。 约书亚·费里斯的新小说记录了一个绝望的牙医|汤姆·勒克莱尔| 2014年5月6日|每日野兽 
 托尔曼第一次试镜莫利时，正在一家咨询公司做接待员，每小时11美元。 来见见《冰血暴》新星艾莉森·托尔曼，凯文·法伦，2014年4月23日 
 当Muñoz回到她的办公室时，接待员告诉她参议员里德想和她谈谈。 塞西莉亚·穆尼奥斯，奥巴马移民改革努力的四分卫埃莉诺·克里夫特| 2013年7月29日|每日野兽 
 这个前提条件适用于所有人，包括接待员、律师助理、行政助理和文件管理员。 对不起，孩子们，高中文凭不需要申请|Megan McArdle | 2013年2月20日|DAILY BEAST 
 那个在地球上的小女孩，星际线大楼的接待员，她受够了。 《荣誉勋章》达拉斯·麦考德·雷诺兹 
 那个金发小接待员在24小时内发现的? 《隐藏的高速公路》乔治·奥利弗·史密斯 
 琼恩等了半个小时才轮到他，但接待员终于示意他到面试官房间的门口去。 《天鹅绒手套》|哈里·哈里森 
 恐怕我在向那位充当接待员和障碍的年轻女士表达我的愤怒时提高了嗓门。 比你想象的绿|沃德摩尔 
 那位冷冰冰的老接待员似乎是典型的一切照旧，不管发生什么事的态度。 《然后小镇起飞了》理查德·威尔逊